經過模擬，於2021年4月人類將會比武漢肺炎滅絕

有無人覺得今次呢單野真係好似瘟疫公司，一開始你揀d 氣侯炎熱 同 人民 衛生意識低下既國家真係好易贏